幫老母搵首80年代好hit既英文慢歌

係80年代（主要係85後)既英文慢歌嚟既 歌詞有love you
當年香港電視電台都成日播 男歌手個樣好妖
冇記錯個mv有d類似婚紗既場面
幫幫手搵下唔該各位

幫下手啦

無個係呀 係白人嚟架有搽唇膏 那那地既
拜託

試下 search cultural club

雖然老母話未搵到 不過culture club好似係
唔該巴打

Boy George

99% culture club